【放題任射】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXL

#StandWithOzil

勁猜今場有無一腳SOT

韋洛克難得正選
跑都唔跑吓
進攻/防守都唔見佢

隊波跟本冇突破點
又冇組織

比人咁迫法真係諗唔到佢點會入到波

Ljungberg

if [opposition teams] play a lower line, there’s not much space for Aubameyang to run into and that’s where you maybe need like a Mesut Özil or something to do a little tricky ball, a little short one, that can roll him in.

A little bit of creativity would be needed

龍蛇

睇住阿森納閪冧特別爽